{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099389",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "칭메이"
    },
    "text": "秋には開始地域貨幣が使えるチンメイという食堂があります。 この食堂は京畿道儀旺市安養板橋路に位置しています。 住所はフォレスタタワー201号にある旬のコースとして知られています。 当レストランは白雲湖と仁徳院の間の王市浦一洞に位置しており、毎日新鮮な材料で料理を始め、お客様においしい料理を提供しています。 チンメイは四季折々の旬の食材を使ってヘルシーな中華料理を提供しています。 この食堂はおいしいかもしれないし、シーズン3（八宝菜）というテレビ番組に出演したこともあります。 この食堂は地下鉄4号線の仁徳院駅2番出口から約10m先にあるバス停で、マウルバス05,05-1,6,10番に乗って韓国農漁村公社のバス停や森の村方面バス1,80,12,13番に乗って森の村入口バス停で下車すると見つけることができます。 当レストランは毎日11:30から21:30まで営業しており、15:00から17:00までは休憩時間です。 メニューとしては旬のコース、ランチコース、スペシャルコース、チンメイジャージャー麺、もち米酢豚、ロース酢豚、魚香高校、牛のともばら肉入りちゃんぽん、カニ肉チャーハン,海老チャーハン,チョンガボク,牛丼,海鮮チャプチェ丼などがあります。 旬のコースは1人当たり45,000ウォンで、ランチコースは2人以上から25,000ウォンから35,000ウォンまでです。 スペシャルコースは2人用のメニューで、40,000ウォンから120,000ウォンまでの価格です。 その他のメニューはジャージャー麺、酢豚、ちゃんぽん、チャーハンなど多様な種類があり、価格も多様です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チンメイという食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "チンメイは京畿道儀旺市安養板橋路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チンメイはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "チンメイは四季折々の旬の食材を使ってヘルシーな中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チンメイはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、チンメイはシーズン3（八宝菜）というテレビ番組に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "チンメイへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "チンメイは地下鉄4号線の仁徳院駅2番出口から約10m先にあるバス停で、マウルバス05,05-1,6,10番に乗って韓国農漁村公社のバス停や森の村方面バス1,80,12,13番に乗って森の村入口バス停で下車すると見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "チンメイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チンメイは毎日11:30から21:30まで営業しており、15:00から17:00までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "チンメイのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "チンメイのメニューには旬のコース、ランチコース、スペシャルコース、チンメイジャージャー麺、もち米酢豚、ロース酢豚、魚香高校、牛のともばら肉入りちゃんぽん、カニ肉チャーハン,海老チャーハン,チョンガボク,牛丼,海鮮チャプチェ丼などがあります。"
        },
        {
            "question": "旬のコースの価格はいくらですか？",
            "answer": "旬のコースは1人当たり45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ランチコースの価格はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "ランチコースは2人以上から25,000ウォンから35,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルコースの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "スペシャルコースは2人用のメニューで、40,000ウォンから120,000ウォンまでの価格です。"
        },
        {
            "question": "その他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "その他のメニューにはジャージャー麺、酢豚、ちゃんぽん、チャーハンなど多様な種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 554
    }
}